他只是個孩子 大陸meme冇人屌?

大陸廣告出
如題

大把藍絲meme係made in HK添啦，又唔見你用？